呢個政府廣告係咪比agent整估？

[url]

個logo係咪代表無政府主義？.....即係無政府就和平？ 係咪想引d藍絲去查下有咩意思？

擺到明係

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

係反戰標誌

[黃色圈]良介

政府係咪比好少錢人整
一係就整嗰班人撚緊政府
呢啲質素真係初學after effect都整到

無錯膠左，剛google返

個警車聲配暴力兩隻字勁fit

屌 咪撚貼link幫佢賺hit rate啦

和平logo都唔識